開始會覺得有人將示威醜化

唔係分化唔係鬼
我自己覺得咩女狀元又示威 美心又示威
係係度做緊乜鳩野

美心擺食係冇問題
但因為美心同cctvb落廣告而去示威
就好有問題

推 唔該一d玩膠既 唔好太認真